返左份咁嘅工 點搞好？

話說最近返左份新工
工作性質同返工前同老細講嘅有唔小出入
又冇同事，完全唔想返
返左一個禮拜辭職係咪好狗

唔會 唔岩做咪唔做囉

辭職都狗，你都戇鳩。

洗乜理 辭左佢

我又係 佢請人果時話跟工程 做下文件畫下圖
入到呢 9成時間都係賣廚具 但冇佣
因為請我之前走左兩個人 一個做工程既 一個係銷售既
依家我一個做晒
唔見佢有打算請多個